出車捱撞癱瘓交通 九巴工聯會工會副主任黎兆聰頸痛入院

傍晚近7時，九巴一輛3M線雙層巴士沿清水灣道二線往彩雲方向行駛，其間一輛的士由一線切至二線時與之碰撞。45歲巴士車長受傷送院，附近交通一度嚴重擠塞。據悉傷者是汽車交通運輸業總工會九巴分會副主任黎兆聰，報稱頸痛由救護車送院治理。

上月10日大埔九巴意外造成19人死亡，黎兆聰曾指出車長須承受很大壓力，有時又要面對乘客指罵，希望大家包容。早前九巴「月薪車長大聯盟」發起人葉蔚琳發起罷工，黎曾不點名批評：「我哋（汽總）係好理性嘅工會，唔學啲白癡，搞按章工作、一人罷工。」

咁快有報應

咁都撞唔死佢，天冇眼

另類既擺工

好高端
唔按章工作係咁既意思
天才嚟

原來唔罷工係咁解
撞車之後報頸痛就唔洗開工

一人癱瘓交通

最好條pk 癱埋

佔據埋條馬路 最威係你

的士錯

好撚理性